在此表揚一位正義警察

平反除暴GO

當時佢殺嘅係咩人？果幾個警察有冇咩特殊背境？
如果冇／唔知，請唔好亂咁推殺人犯。你同班藍絲撐馬車一樣咁無知

佢係搶槍殺特首

真係唔明 佢搶完槍去搶錢，再伏擊另一對警察

當時特首係曾蔭權，如果要殺曾蔭權我更加唔理解

俾人砌生豬肉既

得閒上YouTube搵返雲海講解徐步高單案嘅疑點

睇其他人講
唔覺得佢係壞人

我都有睇